大清帝國割讓香港島及九龍半島，中國或成最大贏家

百幾年前鴉片戰爭既戰敗國，原來已經鋪排百幾年後既最後勝利。中國又贏了！

租出新界，之後連埋九龍 港島一齊收返

九出十三歸，又贏！

大清連個國都輸埋呀
但中國冇借都贏埋香港 又贏

滿漢、蒙漢一家親，大清帝國、蒙古帝國都係贏國既一部分！

唔係同一個國家都收回做同一國，中國又贏